再攻紀律部隊宿舍就轉風向架啦！！！

紀律部隊宿舍唔止有警家人！仲有消防入境其他！再攻宿舍就仆街啦 係咪有鬼呀

鬼就是你